有無人想跟機買0蚊馬克思歐元?

每張零蚊, 賣3蚊歐元, 運過黎5.5歐一張, 7月到

有意

跟

想買
不過除收藏之外仲有啲咩用

有興趣

有

我想買

自己print出黎算唔算印假銀紙

法律盲點

佢價值法定零蚊
歐元紕幣法定又係唔可以有版權係自由財產
屌你我返大陸狂印黎賣都得啦

算

on9 我要人仔都唔要佢

咁我今晚返去俾錢先， 七月再出post

仲跟唔跟得機
想買

其實0蚊歐元唔只馬克思，間公司出左好撚多唔同既0蚊歐元，賣就賣幾蚊歐元，乜野題材都有，係多到外國旅客基本可以人手一張，可以話毫無收藏價值

屌，好似好正

想買

火都黎,上次我去歐洲旅行諗買個包就2歐,點知我攞左百幾張歐元出黎佢都話唔夠錢,問佢我仲差 幾錢,佢話仲差兩歐

收番埋啦

Lm

不過佢好似得張紙幣咩都冇

衝出黎柒

有興趣跟機

已買